聽日第一次去食自助餐，有咩要注意？

我咁大個仔都未去過酒店食自助餐，聽媽咪講要著得好啲去尊重場合？
同埋攞嘢食嗰陣有冇規定剩係可以攞幾多？
求解答

成個盤攞走都得

要着蘇格蘭裙

要自己帶碟去

我淨係食海鮮

知唔知邊度有得買

記住去到食多啲飯同麵

最好自己帶多幾隻碟去 d待應見你一行開就會收左你隻碟
到時無碟你都唔知點拎野食

九龍城寨内街

要自己帶張櫈去，未必有位比你坐

okok
咁知唔知衣著方面洗唔洗講究啲

或者蘇格蘭

不成文規定: 打個乞痴落盤野食度佢就係屬於你

媽咪話而家有肺炎，未必有咁多人出街
btw都多謝先🙏

有咩想食叫侍應幫你攞就得 好多人貪得意自己攞

帶定幾個飯盒 呢排興拎走食

唔係吖
剩係識thankyou you

注意武漢肺炎

原來係咁
長知識了

自己帶餐具去 要擺支花喺西裝袋

呢度有教學
跟足佢做無衰

我媽咪話你亂講wor

係咪真㗎？......好似玩緊我咁wor......

記得自備餐具啊

巴打你主修英文？ 好叻

？？？

佢講緊德文

個次序係咁，
要先食炒飯👉🏼燒賣中式嗰啲點心燒味、蒸魚（成條拎走都得）、湯👉🏼之後再行去西式度，食麵包，可以烘多士👉🏼西式湯👉🏼沙律（要落5 種汁，缺一不可）👉🏼最後先食海鮮🦞魚生，否則會好易醉👉🏼最後甜品，一定要試哂所有款，唔可以食剩

記住攞完啲嘢食之後你循例都要問下隔離枱「請問你需唔需要啊？」咁
如果唔係啲人就會覺得你好冇禮貌㗎啦

要唔食嘢3日先好去

隻腳要放上枱 如果唔係俾人話冇家教

帶passport 先入到場

有圍裙去，小心食到周圍都係

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
資料絕對保密

正確示範

我平時都會咁做有家教啊

可以攞膠袋裝曬啲野食返屋企
建議你帶個gip

okok

上面巴打有講，自備碟 唔使同人爭

酒店全部都係自己人，入去大嗌香港獨立，大家知係自己友，俾你嘅伙食會高級啲

食飽先好去

咁惡㗎？

見過有人爭碟打交

記住戴口罩

記得帶飯盒去，有幾多帶幾多，食唔完既可以攞番屋企，超級抵食

蘋果要去廁所洗

教你一句
I am very thanks them

呢個真，上次就係因為冇帶Passport，然後就俾人攔住左搞到我冇得食自助餐

Okok

食到飽一飽先好入去啊

可以非禮女侍應三次，三次之後先會報警

紫蘿豬頸肉必食
記得搵Daniel book枱 服務態度好好

認真撚

記住成碟攞去自己個位到食

長知識了

呢樣真係最易唔記得

唔可以著底褲的！

樓主咁快聖誕節

我得罪你啲咩，做乜po我上嚟

夾野個陣要大嗌你個野壞左呀

有座位表㗎
唔好亂坐
睇返自己張自助餐飛係幾多號

上次尖咀食唔記得帶 附近買左隻$88

中出就一次架炸，唔好搞錯，口爆就可以添食一野！

感謝各位巴打

一個二個吹水都唔抹嘴嘅

樓主book 幾錢自助餐？
$1000 樓下嘅自助餐D 刺身多數都唔可以生食用
可以嘅會有個牌寫明「生食用」
如果唔係就要擺入個湯度浸熟先食得，蠔都係
如果唔係痾死你

Enjoy your meal!

有隱藏menu

多數自助餐中式區會有粟米斑腩
有個潛規則係只要係將盆粟米斑腩倒落部長個頭到
部長就會識做，拎隱藏menu俾你

遺書

話明自助餐，去到坐低就唔好周圍走，
等一陣waitress會送食物俾你，

切記唔好心急催d waitress ，
因為佢地真係好忙架

我食得仲多啦

人地巴打已經無藏私咁教你，只要信不要問，你咁樣質疑人，邊個仲敢教你

食完直接走就得 張單會寄去你屋企
去7仔EPS/現金交都得

唔係架，我上次去食嗰間一入門口有派，所以你記得如果門口條友冇俾圍裙你記得追問佢拎，

我叫gif

完美

只可以裝一次，記住用個大啲既碟裝嘢食
食唔晒要罰錢
同埋食生果既話，廁所有個位可以感應洗生果同手
勁方便

要order 孖寶cheese cake

要自己帶野去食

切燒牛肉要讚佢well done

食邊間呀

我第一反應都係唸起呢套

要叫光復香港時代革命先有隱藏嘢食

cls

記得自己帶筷子碗碟同洗潔精

入黎就係為左睇依張圖

頂你地兩個 有聲既
有冇唐屙菜

任食㗎喎

唔食肉呀

見你有google 唔用反而上連登問咁比面，點會玩你呀

剩係拎日本野 魚生食

食飽要拍手掌